入黎討論吓官塘藍田樓盤

有冇人知鯉安苑好唔好住？

點解呢度我覺得好住呢 係因為

咁再講講官塘藍田地鐵入面係點

我就覺得呢個位幾好既 唔知大家點睇呢？

我冇野講

我唔解鎖

呢度有好多官塘巴打

鯉安苑全部大單位 基本上綠表都5球尾6球起跳
唔會係一般上車白表買家target既地段 反而綠表換樓多好多

有啲有套廁都幾好

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

住黃大仙最好，大家好團結，有畜生打人都可以阻止

但好多廢老 觀塘區

吓..講乜話？

推！

一開po話觀塘藍田好住
唔知做咩就冇人理

去完將軍澳黎官塘好唔好

觀塘

好波

On9

民居無黃大仙咁近要地下話?
又分得散